武漢肺炎新增十七宗

肯定唔只啦，乘1000都嫌少

Push

一日由多4宗->17寫

真攬炒

沒事兒沒事兒

大遷徙中

沒事兒

外國病人仲多過發源地

見香港多過武漢又加到過香港為止

push

照咁落去破萬都係幾日內嘅事

儲多d等過年

遲下會公佈武漢人口只有17人

支那都講61，事實可能係6100，平時個35 rule都唔理

終於頂唔住要

仆街
有錢少少都即刻落左來香港醫
香港人經歷過sars都仲未有危機意識
出街平均30個人得一個戴口罩
各位連登仔記住帶 政治又好健康又好
場仗有排打 唔好咁易病

點解支那其他省冇但外國有

一個都不能少

緊有一個係左近

佢報得應該要加返兩個零係後面

係死亡個案下話

英國專家估計1700宗

支共早幾日又話全部好番出院既？

來源蘋果日報